{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013633",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서귀포 게스트하우스에버펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 予約時の注意事項は、基準人数を超える場合、追加料金が発生することです。 また、ペットの入室は可能な店舗以外は不可能であり、付帯施設やイベントは現地の状況によって変動する場合があります。 予約管理は時間差によって誤差が生じることがあり、重複予約が発生した場合、先に予約された予約件が優先され、ペンションは責任の義務を負いません。 また、未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。 ペンション運営ポリシーに基づいて基準人数及び追加料金は変動することがあり、この場合、ペンションの基準が適用されます。 客室は禁煙で、バーベキュー場、食事、駐車場、ファミリー、海水浴場の近くにございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、基準人数を超える場合、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ペットの入室は可能ですか？",
            "answer": "ペットの入室は可能な店舗以外は不可能です。"
        },
        {
            "question": "付帯施設やイベントは変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、付帯施設やイベントは現地の状況によって変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "予約管理に誤差が生じることがありますか？",
            "answer": "はい、予約管理は時間差によって誤差が生じることがあります。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、どの予約件が優先されますか？",
            "answer": "重複予約が発生した場合、先に予約された予約件が優先されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴なしで入室できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "基準人数や追加料金は変動することがありますか？",
            "answer": "はい、基準人数や追加料金はペンション運営ポリシーに基づいて変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "近くに何がありますか？",
            "answer": "近くにはバーベキュー場、食事、駐車場、ファミリー、海水浴場があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 239,
        "QA": 354
    }
}